美國啲主流記者係咪拜登助選團嚟

9成問題都係跟番民主黨風向
問番年頭侵侵講過乜嚟做佢
明明舊聞嚟

得幾條真係問新聞